想知有無人今晚會打電話去捐錢俾保良局？

想問下細路俾object打時 保良局有無出過聲？

今晚會收埋晒家裡嘅電話
想打電話
下世啦

打電話真係純粹打電話

好on9

打去係留名，唔係真係捐

保良局除良安暴唔係第一日

保良局地獄營 逼小學生滿面沙食泥飯
罰躝地高叫「我係曱甴好冇用」

係咩未試過

咁打去話捐一億 會不會有專人服務

有，鮑姐

咪撚捐
成班奶共商人做董事會
做埋曬呢d虛偽既善行

我想要汪呀蛆打俾我

叫佢自己捐 咁撚多錢

咪就係
何超鳳咁撚多錢
自已漏幾千萬落去
夠一年經費啦

打電話捐錢係唔係要留名
可唔可以留陳彥琳？

上年有人捐721 831 101今年未見到

一定要諗清楚佢地對香港人做過啲咩

打個電話留名"光復香港"捐721/831/101

咪傻 一定唔會登

或者叫KFHK or GFHG SDGM